KKBOX 風雲榜 Live 有Rubberband

一來就瘋蝗漿

有冇人有rundown?

幾時出

有埋GEMBB

吳青峰把聲好好丁

一㩒入去就到青峰

今年冇人睇 上年都推爆post

唔知會唔會搞香港風雲榜

高爾宣

香港得班暗星都算
唱live仲要麻麻地

剩係為咗睇rb

上年咪搞左一次 都做得幾好
利申有入場睇

同問

A.Lin

Rb

Rubberband next

今年名單咁弱

Across the universe

好好j

未來見

螢光棒轉左黃色

唱緊

把聲靚到